督察筆試

聽日考筆試
好緊張呀
訓唔著
唯有上連登輕鬆下
有冇師兄師姐知道作文題目多數會出的咩呀

出最近時事 送中條例

聽日筆試+1

Pi? Written好簡單架姐

輕鬆pass

狗

屌你老母，小心生仔無屎忽

咩督察？九巴車務督察察

師兄幾時考架

內容結構文法都佔一定比重

4月，等緊FIB

Ching 4月考已經收到延續面試？

原來連登都有幾多人做狗做到咁唔知羞恥

大家有冇玩PMP?

垃圾先考警察

上咩撚野連登輕鬆下啊，冇人歡迎你啊

on9

4月考，5月EI

Ching 係幾時筆試同EI?

咪講左

Sor 想知幾多號

Tg: youwillaccept
求加

祝你死全家 多謝

Please add

筆試唔難啊，之後個d先難
利：當年考過一次

當年似中學會考試題，時事咁

thank you!!

求加！ thanksss!!!

識人JRE高分到見AO，但考PI筆試就肥佬

可唔可以加埋入gp 感謝

@btsvvbts

弱智都考到
似通識

同學英文2都pass到

去到FIB先收皮

做狗死全家

加埋我呀thanks！！